8/6/2018 11:30 天文台改發紅雨警告

食屎啦

玩單機啦

除左屌佢老母，我諗都冇咩好講

不安

停雨先黎紅

屌濕撚哂屌唔撚驚

荃灣冇雨咁滯先嚟紅雨

算你喇,啱啱掛咗紅雨

雨區就黎走先黎掛 好撚野

屌那星, 大交合班正一冚家剷嚟

就黎廢過澳門天天台

新界就黎停雨先紅雨

on9 一半地區都無先黎發紅雨

最大雨唔掛，細晒先掛。 ok u win

垃圾黎講，大交合呢班真係算頂級

天文台用IE?

亂撚嚟掛

返工時間最撚大雨淋到濕哂
係office坐陣先紅雨
我屌你老母啦大交合

紅色暴雨警告信號. 表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過50毫米的大雨，且雨勢可能持續。

睇唔到邊撚度有每小時雨量超過50毫米

繼續返工返學
留返安全嘅地方

屌你老母落完先紅雨

正評係畀有日期同時間

其實大交合班友係咪唔知暴雨警告係有預料用途，
依家次次都係落到停雨咁滯先後知後覺咁出紅雨黑雨

紅色暴雨警告信號

表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過50毫米的大雨，且雨勢可能持續。

多謝

紅色暴雨警告信號. 表示香港島廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過50毫米的大雨，且雨勢可能持續。

56k 大數據, 已錄得, 理撚得你

屯門已經停雨

新界西北真係好撚低賤
琴日話咩元朗上水大雨定水浸

黃雨

紅雨

On99

我個區已停雨

可能D警告係話比人地, 一個鐘頭前發生咩事

大交合身處係平行時空

大交合係咪有時差呀你老味

大灣區暴雨警告黎架？仆你個街
一早叫左外賣，啱啱打黎話紅雨唔送，依家全港都就停雨

打番去搭半黃雨呀，仲送唔送呀

廣泛地區

大交合個時區遲過香港3個鐘

天文台應大家既要求 掛番一個紅雨

我屌你老母大交合